GME 94

800 call 16732張星五到期🤔
代表星期五前會推上$800?

實會洗下橫手唔會咁順灘

未平倉0張

1月 29 600 call 其實都有千幾張啦

就破百

SoFi 撚聽日又唔洗瞓

已經比人震走晒